「交通消息」屯門公路已經塞到去小欖

臨入屯門個位封左一條行車線

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

元朗公路塞返上深圳灣

推 大家預好時間

road block已set

會唔會塞番出去青馬

軍政府已經痴左，合法遊行都要封路封鐵

就係咁 就塞到機場 喇

仆街黨鐵賤過狗

兆康站落轉輕鐵, 或者行過去新和里

千算萬算，我哋計漏左屯公係會塞車

【急】會去大西北嘅手足請入

PK 阻人入來 合法遊行

港共真係好想十月一日前粉飾太平

為左減少人數遊行比政府打飛機，咩都做得出

和你塞

係軍政府set左Road block 封左兩條線呀

正呀屌

搭西鐵 兆康站轉輕鐵

不如助攻啦，齊齊渣車入去

咁又難啲

提早 機場壓測

睇google map由元朗往屯門方向都塞緊

可以西鐵轉輕鐵
封埋我騎牛行路都照入

軍政府自製突發任務，玩屯公版和你塞

佢哋人手封

轉塞青馬

過左黃金，落斜入屯門果個70相機位有roadblock 好塞

實質戒嚴

痴撚線

CLS咁其他唔遊行個d人點番屋企啊

已經好多狗

口講俾你有遊行自由
手講set rb停路停鐵
戒嚴都無你咁撚煩

狗隻會同你講: 驚就唔好出街

大家有無諗過經上水去屯門

撞車定rb，有冇相睇下

都係行屯公/青公？

兆康

屯公運輸業班大哥多得popo你唔少#diu#l

唔經

有部份車只行元公 eg 261p

Btw gogovan沙田入屯門都只係$165 可以考慮一下

塞到青馬 咪...

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

CLS

上水火車站轉261

屯門友習慣晒，間唔中返工時間就係咁

班警狗算唔算助攻

額外加咗roadblock 係塞上加塞

都塞到仆街

仲未到青馬

推

青山灣有rb

提早一日做壓力測試
多謝狗狗助攻

佢會同你講：鬼叫你出街咩

抄我地和你塞

屯公 or 青山公路？

應該要搵人發起weekday 朝早6點既港島遊行，黨鐵一定唔敢封站

提早和你塞

係黃金海岸好落車

Good

仆街 唔通真係要游水

青山公路

唔係屯公
入下路 經小欖黃金個條

Rb 黎做乜？上巴士check袋？

咁塞法預幾耐車程到

想知 有裝準備入黎

點解唔搭輕鐵？停埋咩？

俾人上訴到唔憤起btw有冇路線圖走

而家出定門口就差唔多啦

玩命搭961先

960 961好多黑衫入屯門

今日純遊行，淨係玩下隻雞叫公仔得唔得？

我想知佢rb 係逐架車搜？

狗做咩仲需要解釋俾示威者聽咩

求救 係慈雲山食完加籐屋點去？

提早測試往機場交通壓力

落翻黃大仙撘巴士。慈雲山無車的

下路入屯門方向都好塞車

狗有上巴士check袋？

最好的因: 借啲意打壓/殺害香港市民
最壞的果: 佢地仔女死哂 白頭人送黑頭人

1:20屯門站

光復屯門直接變和你塞

960成架爆左

屯門元朗交通癱瘓全日
和你塞 助攻王

屯公已經無再塞
啱啱巴士經過

個個星期文宣到狗鐵商場唱歌，封狗佢收入

好多返shift既返唔到工
變相罷工

反正都係，不如借花敬佛，順水推舟，順便做埋屯門公路壓力測試

搭960係咪紅橋落

我放工想番屋企😣

好似有700萬人都冇遊行，欖炒中

係

坐960 冇暫時狗check 袋

Yes

香港警察與民為敵

屯門返機場今日點返工
鐵又冇得搭，又封路

Push

算撚數啦

成班小學生鬥氣咁，反對你嘅反對通知書。就特登搞到咁大陣仗。

turn mun highway 可以直入 ？
rb只係青山公路？

961邊到落

961會經市中心,直接市中心落

豐景園轉輕鐵507
or友愛安定 轉751

澤豐站落車

班臭蛆理得你

狗隻會同你講: 驚就唔好放工

各位 mon post sir
快d 開返rd ，唔好查車，
塞到去機場後果自負

船過東涌

Advance啲諗， 原來可以若干程度控制popo和你塞

觀塘個次已經係

港島佢未敢咁樣封

已經不合作緊

不如渣車塞下機場

咁唔洗人喇
出車就夠
以後遊行靜係出車

認真 自己一個女仔宜家仲應唔應該入去？

另類遊行

大家今日唔好同我爭食
加藤屋下午茶餐

全部同等睇住 小心啲番屋企

大家屌簡體屌細力啲 我老豆send比我既 我老豆深黃

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

絲打我都係自己一個出一陣見啦

黨鐵狗

大家有冇帶文具出嚟

西隧上960 full左

帶齊

popo有冇上巴士查

而家喺暴大趕緊嚟

陣間諗住咁樣入

兆翠區
翠寧 地下大閘 2306
愛曦 8917
愛曦高座 6309
愛廉 0981
愛義 9872
愛智 1019
愛樂 6318
愛智低座 6397
愛禮 2739
碼頭區密碼：
海趣平台 1289
啟豐 2520 （不建議入，出去係美樂花園，紀律部隊宿舍）
慧豐園 8540
海典軒2座 2389

蝶影樓 2328
蝶舞樓 2628
蝶心樓 3618
蝶聚樓 2238
湖光樓 6382 <<<已FC
湖月樓 5210
湖暉樓 3682
湖碧樓 7168
湖翠樓8371
湖畔樓8293
蝶意樓3068
蝶翎樓1298

悅湖山莊01座 3168
悅湖山莊03座 5103
悅湖山莊04座1395
悅湖山莊05座 2389
悅湖山莊08座 5648
悅湖11座 1878
悅湖山莊14座 3598
悅湖山莊15座 9565 （6字頭錯）
悅湖山莊07座 3319
悅湖山莊12座 8148

新屯 後門上平台 3971

富健後門 6284 (10點左右會有鐵鏈上鎖）

三聖 豐漁2328

富泰 寧泰3268

———————————

西鐵兆康站落，轉廢鐵坐兩個站，行過對面就係集合點附近

最新？

next, aero port

有冇狗查車

如果巴士上車查會唔會查你身份證
定靜係會搜袋